★iPhone X銷售唔掂 分析憂1478 2382無運行

富昌金融研究部總監譚朗蔚認為，消息將拖累本港上市的手機設備股短線恐延續弱勢，直言丘鈦科技(01478)和舜宇光學(02382)出貨量和股價未來幾個月恐續低迷，有貨者要沽貨，無貨者亦無謂低撈。瑞聲科技(02018)出貨量一直理想，業務相對均衡，非聲學業務與聲學收入比重各佔約50%，觸控馬達和光學鏡片等可望支撐中長線增長，惟短期也「無運行」，不排除回落至110港元區間，守穩130港元可小注博反彈。

煩撚到呢

腦魔年尾都出盡功力

我反而覺得1478有運行就真 1478主要客戶為內地手機市場（聽講）
Apple唔收皮 其他點上位
利申：純鳩up

low more

佢咁講完星期3即刻升

U again

佢做oppo 華為最多
根本唔係apple concept

隔離post話蘋果大賣
你就話唔掂

港股邊有咁理性

腦魔亥時出世

今日A股蘋果堆概念股大跌喎

支那+台灣佬放流料

綜合證券時報、北京新浪網報導， 12 月 25 日，有媒體消息稱因 iPhone X 銷售不如預期，蘋果 (AAPL-US) 公司下調了明年首季銷量預期，從原訂單季 5000 萬部大減至 3000 萬部，減幅超預期。同時稱富士康旗下鄭州廠區緊急宣布，全面暫停招工作業。然而，證券時報報導， 該報詢問藍思科技 (300433-CN)、安潔科技 (002635-CN)，兩公司均表示並未收到蘋果下調明年一季度訂單的消息，目前仍在按照原計劃生產。

唉 屌

上證升番啦喎

腦魔聽日露兩手，顯示功架

唔敢睇

直瞓到3pm算

唔mon住有冇牙中

Apple is dropping

黑旋風腦魔發功了

推